機場要人啊仆街！！咪撚遲啦！依家似工人姐姐聚會咋！！

機場要人啊仆街！！咪撚遲啦！！唔夠人點封機場呀！！

人一唔夠，我地只係似工人姐姐聚會咋！！

至少要多過啲旅客先啦！！！

推

趕緊嚟